# Comentarios sobre la prueba

1.- Problemas con Webpack.

Me he encontrado con algún que otro problema a la hora de crear unos ficheros globales para los estilos comunes, variables y mixins con Webpack.

Por ello, en los componentes he colocado algunas variables en el principio de styles (repetidos entre componentes) que habría que sacar a estos ficheros comunes. Creo que el error ha venido al poner la ruta de acceso a dichos ficheros.


# Code Challage - Frontend
Hola,

Antes de nada, agradecerte dedicar parte de tu tiempo a la realización de este pequeña prueba técnica.

Ésta consiste en el desarrollo de la parte frontend de una sencilla SPA (Single Page Application) de gestión de tareas.

Se debe crear un servicio para obtener las tareas del siguiente endpoint:
`GET https://jsonplaceholder.typicode.com/todos`


![Wireframe](https://puu.sh/yWLQy/530cabea29.png)

## Funciones
- Mostrar el listado de tareas.
- Filtrar las tareas a través de una caja de texto.
- Marcar/Desmarcar tareas como realizadas.
- Eliminar tareas
- Añadir nuevas tareas.

Los cambios realizados sobre el listado de tareas, no es necesario que tengan persistencia en backend. Al actualizar la página, se resetearán todos los datos, mostrando de nuevo el contenido original obtenido a través del endpoint facilitado.

## Requisitos
- Framework Vue.js
- El diseño debe de ser responsive.
- La interface debe estar dividida en componentes, según tu criterio.
- Hoja de estilos con LESS o Sass.
## Bonus
- Test unitarios.
- Diseño atractivo.
- Comentarios en el código.
## Workflow
- Haz un fork de este repositorio.
- Resuelve el ejercicio.
- Comparte tu fork para la corrección (Reporter access)

Si tienes alguna duda, puedes contactar con nosotros en `tech@letsgoi.com`

Muchas gracias y suerte.
